4月1 poly design interview

小弟4月1 interview啦 有冇同志或者in過嘅比下意見

+1

我都係聽日in

邊科？

加油

乞食科讀完都係轉行 咪哂時間

In啦 好緊張

Social design

冇乜特別意見, 都係隨緣睇下合唔合tutor眼緣, 入到去你會發現入面勁人廢人都有, 會令你懷疑d tutor收生準則

愚人節俾interviewer l到隻狗咁

我Jupas報咗Poly design但未有interview嘅通知

岩呀屌

知唔知幾時出offer

有d科要你jupas放a先比你in

就係放a

In完已經覺得自己可以等下年再in啲英文講到亂哂緊張到

及早收手
香港做design 死梗

考個deisgn做公務員

當年自己都覺得死硬 最後收到offer

收係收到 衰左一半搞到去左yr1

還好，我都仲有能力搵到一份待遇唔差嘅設計工作。